https://web.archive.org/web/20031027181252/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=523

### [10460] 野上唯香	2003.05.09 FRI 19:01:54　
	
今日からｉバンチで神谷明さんの着声がスタートしました。さっき早速、遼の着声・「もっこりちゃん、電話だよ。」をダウンロードしました。ＣＨの時の遼そのものでした。

里奈様
元気出して下さい。私は里奈様の仕事ぶりを見たり聞いたりして思いますが、里奈様は何事もよく頑張ってやっていると思いますよ。今は水着販売の仕事忙しいんですか？

### [10459] 無言のパンダ	2003.05.09 FRI 09:33:30　
	
おはようございます☆

連続カキコのようで気まずいなぁ～（って、連続じゃん！）

ひさびさ、北条先生の「もっこりメッセージ」が更新されてますよ♪
童話「虹の橋」ってあるんですね。それも結構話題になってるって・・・？私は知りませんでしたが、ぜひ読んでみたいです！さっそく検索してみま～す☆

### [10458] 無言のパンダ	2003.05.09 FRI 00:49:08　
	
こんばんわ★今日は久々「寒さ」を味わったよぉ～(*'へ'*)

「神谷さんスマ＠マ出演」から、あっというまに三日ぶりっ！(*ﾉ▽ﾉ*)　なんてこったい！
でも、あの時の商品の数々・・・スゴイ豪華だったよね～！しかし草○クンが「北斗の拳」をリクエストしたのは意外だったかも・・・だって、草○クンったら華奢だし～(^_^;)（その上アノドラマの為に５キロも痩せたらしい）

＞たまさま（４３７）
ＣＨのパチンコ☆ＣＥの台もあることだし、ありうるよね～♪でも・・・でも！うちはパチンコで家庭崩壊を経験したのだ～～～っ！たまさまもお気をつけあそばせ！
※『コンバット・パイソン』って・・・まったくの別物？！おーっ！お気の毒ぅ～★（*￣▽￣*）

＞千葉のＯＢＡ３さま（４３９）
私も「つぶ餡入り柏餅」食べました☆でも近所のお店は一年中「柏餅」を売ってるので全然珍しくないの。案の定、子供達も特に喜びもなく柏餅を食しました・・・(T_T)

＞テクニシャン圭之助さま♪（４４０）
銃を撃つ・・・そしてそのあと銃口を口元に持ってきて「フゥ～♪」コレ☆私は幼稚園のころからやってましたわよ♪（銃と言ってもコルクの弾が糸でつながってるのだけど^_^;）

＞将人さま（４４２）
ぎゃおぉ～！自信のあった問題まで間違ってたぁ～！（どの問題かは恥ずかしいので内緒です！）コミックスとかで読んでる時は「ＹＵＮＩ　ＫＵＲＡ？！わ～モロ、ユニ・○ロをパクってるよ～」って思いながら読んでるのに、なんですぐ忘れちゃうんだろう？(*'へ'*)

＞葵さま（４４３）
スマ＠マの時間にも残業っすか？！ホント、因果な商売ね。たまねぎ栽培もっ！（笑）でも、ちゃぶ台ひっくり返すなんて、逆ギレもいいとこじゃん☆（｀ε´）

＞李徳洋さま（４４６）
はじめまして。台湾の方なんですね(^^)でも日本語お上手です♪
これからも、よろしくおねがいします！
※ＳＡＲＳは心配ですね。いつ感染するかわからないと思うと外に出るのも本当に不安ですよね。(ｰｰ;)

＞里奈さま（４５５）
えーっ！？そんなに店を潰したのぉ～？！・・・って、ウソ！ウソ！(^_^;)きっとそれは偶然だと思うよ。この不況だし・・・私のところの近所もいろんなお店が次々なくなってるよ。大好きなケーキ屋さんもいつのまにか消えててショーック！（￣□￣；）！！だから里奈さまが『疫病神』ってわけじゃないよ☆元気出して♪・・・でも、どのお店でもムチを振り回してたって言うんだったら話は別よっ！（笑）

ではまた。(^_^)/~

### [10457] 将人（元・魔神）	2003.05.09 FRI 00:07:11　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10448] 洋さま　2003.05.07 WED 22:33:55　
台湾では、北条司先生の漫画はCITY HUNTERで知られてCAT'S EYEは
その後で人気出たんですか？漫画の連載順とは逆ですね。
でも日本でもCITY HUNTERは知っていて最近CAT'S EYEを読んだ人や
僕と同じ年代だとCAT'S EYEが流行していた時は知っているけど
漫画を読むのを卒業してCITY HUNTERを知らない人もいますよ。

＞[10449] たま様　2003.05.07 WED 23:17:29　
CHのパチンコの話「シティーハンター　パチンコ」というキーワード
で検索してみたら、CHアニメ版の野上冴子役の声優の麻上洋子さんの
HPに書かれていたみたいで、それが色々な掲示板などに書かれて噂が
広まったような感じみたいですね。

→パチンコなんて行っても良い年齢を10年以上も過ぎてますが、誰かに
　ついて行ってほんの数回、1回で\1,000円分ぐらいしかやった事
　ないですよ(汗)(^^；

コルトパイソン僕も銃とか詳しく知らないのですが、どっかのHPで見た
時にエアガンとかプラモその銃のメーカー「コルト」のライセンスの
許可が無いのは正式な名称が入っていないのも場合もあるそうですよ。
→ひょっとしたらコルトパイソンのバリエーションでコンバットって
あるのかも知れませんが・・・誰が銃に詳しい方教えて下さい(汗)(^^;

＞[10450] ふじっちょ様　2003.05.08 THU 00:07:18　
僕のHPに投稿して頂いたクイズ問題、あのぐらいの難易度でいいと
思いますよ。僕も難しいのとやさしいのを悩むのですけど、
難しいのをいくつか作ったら、誰でも分かるかもというやさしいのを
いくつか作ると言うようにしていれば、なんとかバランス取れるかな
って思ってます。
難しい問題数：やさしい問題数＝1：1などというような感じで
キッチリとした比率なんかで数を合わす必要は無いですよ。
僕も思い付いたのを適当に出してるだけなんで
→クイズ全部の問題と、クイズの中から20問選んでというモードが
　あるにも関わらず20問も問題作っていないんですけどね→意味無いな

＞[10452] 千葉のOBA3様　2003.05.08 THU 07:42:38　
クイズ難しかったですか？印象に残っていない重箱の隅を突くような
紛らわしい問題もありましたからね。
→僕もあれ答え無しで、自分で出したクイズを見たら間違うかも？

＞[10454] 葵さま　2003.05.08 THU 21:25:58　
お仕事で、みんなの時に休みで働いていたのに、振り替えの休みの日
自分以外の人の出かけたお店も休みというのは矛盾してるようだけど
やっぱりクヤシイでしょうね。

＞[10455] 里奈さま　2003.05.08 THU 22:15:04　
里奈さまの働いていた居酒屋＆スナックが閉店が決まったんですか？
里奈さまが悪いのでは無いでしょうけど今まで9店のうち６店も
こんな事が重なるとつい自分が疫病神とか思ってしまうんでしょうね。
あまり落ち込まないで下さいね。

### [10456] 洋	2003.05.08 THU 23:16:37　
	
皆さん こんばんは
台湾にＳＡＲＳで大変です
外出るのはもうとっでも危険なことになりました

今は 運動で体を強くになるしかないな
私 一応武術をやってるですが
でもよくさっぽで 太ちゃった
これからは ちゃんと練習を参加しなければね

＞里奈様
はじめまして
６店ですが？
大丈夫！これが最後のです
続きのは絶対いけると信じます

＞葵様
今日本は台風ですか？
台湾は 今日からも天気変わったよ
寒くなちゃっだ 天気予報はもうつゆの季節と言いました
私 暑くと寒くは大丈夫だけと
でも 雨は........いやだ

実は私 日本の掲示版を投稿は初めて
私はできるだけここで皆とたくさんはなします
もし私は間違いが出るのなら
メールで教えてくださいね
でわ

### [10455] 里奈	2003.05.08 THU 22:15:04　
	
里奈は疫病神…。
突然どうしたかって？里奈がバイトしてた居酒屋＆スナックが今月で閉店決まっちゃって、短期間雇われママのほうは給料払えませんと言われて潰しちゃいました☆里奈が働いてきた店ほとんど潰れちゃったんだよね。初めてのバイトから今まで、軽く手伝ったとこも合わせて計９店あるんだけど、そのうち６店潰れたってことになる。里奈は頑張ってんだけど…。

☆１０４５４　葵様
お願い、里奈のミスに触れないで…！そのまま気付かなかったフリしててくれれば丸く収まるのよ！ところで…『里奈さまらしい』ってのは どーゆーことでっか？（￣Ｈ￣;）

☆１０４５０　ふじっちょ様
ぬはぁぁーっ！申し訳無いっす！（◎_◎;）
でも誰も気付いてなかったみたいだしドッシャー！っと滝に流して忘れてやって（笑）きっと皆にいじられるからキレイサッパリ忘れてやって！

☆１０４４６　洋様
はじめまして！　（≧ヮ≦）
里奈です。これから たくさん会話しましょうね♪

☆１０４４１　ｓｗｅｅｐｅｒ様
キャイン！遼ちゃんのセリフ引用やっぱりサイコ―♪ありがとぉー！
『もっこりギャグモード』＆『シリアスモード』があるのね。もっこりモードもイイけど、シリアスでキリッとキメられるとクラクラしちゃうわぁー！（＠ヮ＠）ホエ～☆

### [10454] 葵	2003.05.08 THU 21:25:58　
	
　すんごい風でした。早くも台風到来か？！（☆。☆）

＞洋さま［４４６］他
　はじめまして。ココは海外の方も結構いらっしゃるんですよね。（そういや最近少ないような気が…？！）海外から見た日本のマンガ＆アニメ事情、色々教えて下さいね♪よろしくお願いしまします♪m(_ _)m

＞将人さま［４４７］
　そうなんです…ひどいでしょ？！（ioi)

＞たまさま［４４９］
　コンバットパイソン…日本語が読めんかったんか？ヽ（￣ー￣ ）ノ　

＞ふじっちょさま［４５０］
　里奈さまのカキコ、気がつきませんでした。でも…里奈さまらしい。（￣ー￣）

＞千葉のマダムさま［４５２］
　ちゃぶだいひっくり返し、ナイスでした？（〃▽〃） 今日はすごい雨風だったけど…バン木探検隊いかがでしたかね？

### [10453] 洋	2003.05.08 THU 14:08:35　
	
>千葉のOBA3さま
李です よろしく
名字は李だけと でもまだ２０代後半です
李パパと一緒しないで下さい

＞YOSHIKOさま
また台湾の漫画についで知りたいことがあるのなら
私は知る限り 全部教えます

＞ふじっちょさま
まだ日本の掲示版を慣れないです
よろしくね



### [10452] 千葉のOBA3	2003.05.08 THU 07:42:38　
	
おはようございます。☆☆☆やーっと木曜日になりました。忙しくて毎日バタバタ過ぎて行くけど、やっぱりバンチがないのは、ＡＨが読めないのは辛かったです。

４４０　　圭之助さま　　昨日は幕張の某ホテルのランチバイキング。食べ過ぎてしまいました。反省。そうですね、ＣＨのフルカラー化進行状況が気になります。・・・ってえと、北条先生が連休で、ちゃんとお休みできたのか・・・という事も気になります・・・。きっと、お忙しかったのでしょうねー。

４４１　　ｓｗｅｅｐｅｒさま　　あーーー、ソニアのお話の時のりょうちゃんも、超×無限大にかっこよかったです。ドキドキしながら読みました。今読み返してもそうですよねー。

４４３　　葵さま　　最初の顔文字、「ちゃぶ台返し」？これいいよーー！サイコー！！ざぶとん一枚！！

４４６　　洋さま　　はじめまして。李さんなんですね。李パパと同じね☆千葉のＯＢＡ３です。よろしくー！

４４７　　将人さま　　クイズやっぱり自信のない所はダメですね。（汗）あんなに何回も読み返したのに、記憶って曖昧なのね・・・。って言うより私がボケよね・・・。（大汗）

４４９　　たまさま　　オイオイオイ・・・。パチンコの件は定かでないのかい？さては、目の横の釣り針が気になって変な情報流したかーーー！？しかし、なに！？コンバットパイソン？？？なんじゃそりゃーーーー！？でも、ホント、いろいろあるのねーーー。

４５０　　ふじっちょさま　　外国の方にウソ教えちゃダメよん☆「みんな良いかたばかりらしいので・・・」ではなく「良いかたばかり・・・」なのよーーーー！（き、脅迫するのかっ！？）

うわー・・・。嵐のような天気じゃー！この中私はバン木に行けるのか！？（でも今日は車あるもんね・・・。へっへっ・・・。）

### [10451] yosiko	2003.05.08 THU 05:29:20　
	
おはよ～～うございます☆
意を決し、iバンチに登録をして、必ずやゲ～ムを・・イェス！と思っていたら・・・アプリ・・先日の機種変にて、消失。世知辛い～～(ToT)わお～～ん・・・

＞洋サマ
はじめまして☆yosikoと申します。
yosikoは英語の授業でmangaの受容についてレポートを書いてるので、洋サマの発言に興味津々☆以後、よろしくお願いしま～す
。ちなみに、先日提出したのは、cityhunterについて書きましたよ～☆

＞たまサマ
パチンコ話、見事に反応しちまったい。でも、yosikoはパチンコまじで美・未経験者なんだけど、ＣＨがもしパチンコ化したら、どんな・・・・う～ん。イマジンイマジン。

では。おやすみなさ～～いｍ（＿＿）ｍ

### [10450] ふじっちょ	2003.05.08 THU 00:07:18　
	
こんばんわー、ふじっちょです。
昨日はなんか少ないっすね。やっぱ、連休明けは皆さん忙しいみたいですね。

＞［10432］里奈様
イラスト描かれるんですか？１回見てみたいですね。
僕も中学の卒業文集で自分の好きな物として１回書いた事があるんですが、見開きで書いたのが自分しかったのはちょっと恥ずかしかった…!(>_<)（ちなみに書いたのはＣＨ25巻の表紙のリョウです。出来は…）
Ｐ．Ｓ　僕のＨＮは「ふじっちょ」です。「ぶ」でなく「ふ」なので。そこんとこヨロシク頼んます。

＞［10433］野上唯香様
推薦入試を考えていられるんですね。僕は最終的な進学先を決めたのが３年の２学期の終わりだったので、推薦入試終わってしまってて結局みんな受験を終えている中、泣きながらセンタ－と一般入試を受けていました(T_T)受験頑張って下さい。

＞［10436］将人様
まだまだネタはいっぱいあるのでまた投稿しに行きます。
それにしても、僕の投稿した問題ってハタから見て難易度はどうなんでしょうか？意見してもらえれば幸いです。

＞［10439］千葉のＯＢＡ3様
若輩物ですが、どうぞ宜しくお願いします。

＞［10440］圭之助様
若さっスか～最近体力の限界を感じる今日この頃なんやけどな～僕も充分やさぐれてるし…（笑）これからもヨロシクお願いします。

＞［10443］葵様
！？意味深なニヤリ顔…何を意味するんでしょうか？僕は踏み込んではいけない秘境に来てしまったんでしょうか？もう後戻りできないんですね…グッバイ平穏な僕の生活(ToT)/~~~

＞［10446］李徳洋様
はじめまして！僕も先週の土曜日から書き込み始めました。
みんな良い人ばかりらしいので（笑）お互い初心者どうし楽しくりましょう。

まあ今日はこのぐらいにしときましょう。（たぶん今日の夜来ると思うけど…）それじゃあまた。

### [10449] たま	2003.05.07 WED 23:17:29　
	
こんばんわ。たまです。

ありゃ？何か波紋を呼んじゃった？
いちお質問だったのですけどぉ～～（￣◇￣；汗々
まじかいなぁー？どうなんだろう？
果たしてパチンコの真実はいかにっ？！？

さてさて、
先日、コルトパイソン３５７の３インチのエアガンを購入しました。
んがぁーーっ！しかぁーし！開けてビックリ！
エアガンには「コンバットパイソン」っと書いてあるではありませんかぁーーっ！
(ﾉﾟοﾟ)ﾉ　ｵｵｵｵｫｫｫｫｫｫ-！(>ο<)　ﾉﾉﾉｫｫｫｫｫ-！
まっ！まっ！まじかいなぁーーっ！？！
ケースにはコルトって書いてあるのにぃーーっ。
パイソン３５７型のライター以来（ケースに次元と書いてある）のミステイクですわっ。

◎・━━━‥…-o_(・_-) バン!

### [10448] 洋	2003.05.07 WED 22:33:55　
	
＞10447] 将人（元・魔神） 2003.05.07 WED 21:22:42

北条司先生と日本の漫画は当然人気あるよ
北条司先生はCITY HUNTERから皆にしられましたのです
CAT’EYEはCITY HUNTERのあとからです
ANGEL HEART発売の時も
CITY HUNTERの続編で宣伝です

### [10447] 将人（元・魔神）	2003.05.07 WED 21:22:42　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[10439] 千葉のOBA3さま　2003.05.06 TUE 10:45:50　
昨夜クイズの答えを書き込みましたが、当たっていましたか？

＞[10440] 圭之助（けーの）様　2003.05.06 TUE 11:57:07　
ＡＢＣのキュキュでしたっけ？そのXYZの偽物が出て本物のABCが出た
バージョンのCMはちょっと前2月か3月の夜の番組だったので今もまだ
放送しているか分からないです。今日の朝のTVCMではABCにabcと小文字
いう子供が出来たみたいなのCMバージョンが流れていましたよ。

＞[10441] sweeper様　2003.05.06 TUE 20:55:14　
神谷明さんがCH冴羽さんのような声でドラ＠もんをやってるんですか？
10tハンマーも出ていて・・・見てみたいな～。
僕はド＠えもんを見なくなって何年ぐらいたつのだろ～
この掲示板で歌などがリニューアルしたと聞いた時だけちらっと見たけど

＞[10443] 葵さま　2003.05.06 TUE 21:05:07　
ＧＷにお仕事していて、やっと休みだと思ったら同じようにＧＷに
お仕事されていたお店とかが色々振り替えで、休みだったんですか？
お仕事とはいえ大変ですね。

＞[10444][10445]yosiko様　2003.05.06 TUE 23:14:30　
おすピーさんの番組で来週テーマが声優なんですか？
日テレ系だし、その局はコ＠ンの映画の宣伝もありそうな感じだから
宣伝もかねて神谷明さんが出てCH冴羽さんの声もやってくれそうですね

＞[10446] 李徳洋さま　2003.05.06 TUE 23:37:22　
台湾に住まれている方ですか？はじめまして！よろしくお願いします。
以前にも何度か台湾とかの海外の方もこの掲示板に来られていましたよ
台湾では北条司先生の漫画とか日本の漫画とかの人気はどうですか？

### [10446] 洋	2003.05.06 TUE 23:37:22　
	
はじめまして
台湾人の李徳洋です

みんなさんよろしく

最近 日本の漫画はよく台湾のことを出るよね
台湾の皆も面白っと思いますよ
私台北に住むので
知りたい事があるのなら
遠慮さず メール下さいね

### [10445] yosiko	2003.05.06 TUE 23:15:51　
	
ベン組ってなんじゃ～～！！
ごめんなさい。番組でした。
ＲＯＭしてる方々には、ご迷惑をおかけします。

### [10444] yosiko	2003.05.06 TUE 23:14:30　
	
尾こんばんち☆
一足乗り遅れましたが・・スマ○マ、ワタクシも見ました～～うふふ。ワタクシも、リョウチャンの声が聞けるかと思っておりましたが・・でも、神谷さんの声が聞けて嬉しかったですワ☆
そうそう。いま、おすピーさんのベン組を見てたら、次回はテーマが声優だそうで・・局が局だけに、リョウチャンの声が聞けるといいな♪・・と期待しました。

＞たまサマ
まじかい？？そいつは・・・パチンコやったことないけど、パチンコ初体験は、それにとっておこうかしら・・・？？

＞里奈ママ
ママとしての暮らしはいかが？？リョウチャンが来たら、丁重におもてなしを！！（笑）

### [10443] 葵	2003.05.06 TUE 21:05:07　
	
　みんながＧＷのあいだに仕事してて、今日はお休み。ぐっすりと寝てお出かけしたら…振り替え休日ばっかり！くっそぉ～これだから因果な商売はイヤだわ☆（ノ－＿－）ノ　～┻━┻　

＞ふじっちょさま［４３０］
　「イイ方々（？）」の「？」は…想像してください。まぁ、いずれわかる時が来るでしょうけど…。（￣ー￣）

＞無言のパンダさま［４３４］他
　「スマ○マ」で神谷さん？！（￣□￣;）!! その時私は…残業してました。

＞たまさま［４３７］
　ＣＨがパチンコ？！私がやったって無理だかよなー。親友の彼がパチプロなので、トライしてもらおうかな♪（￣ー￣）

＞ＭＡＭＩさま
　メールしました。読んで下さいね。（ ＾-＾）_且~~~

### [10442] 将人（元・魔神）	2003.05.06 TUE 21:00:46　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
ＧＷのＡＨクイズの答えですよ。

＞＞[10399] 2003.04.30 WED 17:11:35　
＞問1:アニメ版CHで、香さんの実のお姉さん立木さゆりさん役の声を演じたのは？
答1-4アニメ版キャッツアイの浅谷光子さん役の声優の榊原良子さんが演じられていました。

＞問2:聴コミ・音声ドラマ版のＡＨでグラスハート（香瑩）を演じたのは？
→バンチ創刊時にインターネット公開されていまして、
またはバンチに掲載された漫画のバンチコミックス創刊記念のプレゼントのドラマCDとして、
またはラジ＠の神谷明リターンズの番組中でも放送されていました。

答2-1高山みなみ　さん（名探偵＠ナン・江戸川コナ＠役）でした。
他に以前の神谷明リターンズの番組中でバンチの名場面を演じられる
コーナーで雪乃 五月さんがグラスハート役で香瑩（ジャンイン）・
阿香と名付けられる場面、李大人のタンカーから東京に戻る船の
もし死んだらという場面などを演じられました。

＞問3:AH2巻より野上冴子が署長をやっていて陳さんと話していた警察署は？

答3-5警視庁・新宿"西"警察署！　署長室での取引の場面でした。

＞問4：AH2巻で冴羽さんとグラスハート（香瑩）ビルの窓を通る時にCOAMIXコアミックスにいた先生は？

答4-4次原隆二先生(Restore Garage251・よろしくメカドックなど)
「次原先生、変な二人が」「ほっとけ、あの男はたまにここを通路代わりに使うんだ」

＞問5：　AH1巻2巻で、GHグラスハート（香瑩）が初めて新宿に来てから
　CH冴羽さんに(喫茶店CEで)出会うまでに服装を替えた（着替えた）
　回数は？
→ブティックを襲った時のコートを着て中の服装があいまいな部分は
　コート姿を1つとして別に数えてます
（コートを脱いだ後、同じ服装なら1回です）

答5-3:６回　迷彩服1→マネキン人形のブティックの服1→病院着→
　　　　　　迷彩服2→コート姿→店員が見立てたブティックの服2

＞問6:AH2巻で、李大人(弟)が来て餅山と会った(撃たれた)ホテルは？
答6-3:SINJUKU GRAND HOTEL

＞問7:AH1巻および2巻でグラスハート(香瑩)が服を奪ったブティックは？
答7-5:UNI KURA

＞問8:香瑩（グラスハート）の血の繋がった本当の実の父親は？
答8-2:李堅強（リ・ジイエンチャン）です。

### [10441] sweeper(連休明けはだるい･･･)	2003.05.06 TUE 20:55:14　
	
こんばんは♪昨日のス@スマは頭痛がひどくて、寝ちゃったので見てません。(T-T)神谷さんの声が聞けたとわかってたら見てたのになぁ･･･

 [レス]
＞里奈様。[10426]
「シティーハンターって言うのは俺たちのことを言うの！」
お久しぶりです！レス&お褒めの言葉ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。この度は、店長おめでとうございます。やっぱりお祝いの時は、花輪と花束持ってこないとダメかしら？(笑)さて、りょうちゃんのセリフ引用はわりあいぽんぽん思いついたのを書いてます。ちなみに「もっこりギャグモード」と「シリアスモード」がございます。(笑)

＞千葉のOBA3様。[10439]
「槙村(お前)にもよく言われたよな･･･俺は時間にルーズすぎるって･･･まったく兄妹してうるさいパートナーだよな」
レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。千葉のOBA3様も膝枕は寝たふり派なんですね。私もです。CHを初めて読んだのが四年くらい前なんですよ。ミック初登場の話はガラス越しのキスと同じ位ドキドキした記憶があります。(笑)でも、りょうちゃんも香ちゃんと同じ位悩んでたんだなーって思うと切なかったです。

 [神谷さん]
皆様「ザ･ドラえもんズ怪盗ドラパン謎の挑戦状」のドラパンを神谷さんがやっているのはご存知でしょうか？話し方がまんまりょうちゃんです。(笑)ちなみに本編を見ているとドラパンの頭に10tハンマーが落ちてくるシーンがあります。(笑)

ではこれにて。(^-^)

[神谷]  
大家知道《哆啦a梦 怪盗哆啦潘谜之挑战书》中的哆啦潘是由神谷配音的吗?说话的方式很随意。(笑)顺便一提，在看正片的时候，有一个10t锤子落在德拉邦头上的场景。(笑)
